[開Post啦垃圾屌你老母閪]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1203]

slow

Welcome manager Rooney!

等住鞭屍呀

Slow

屌你老母邊撚個Nipple利

包皮好撚勁

人地包皮勁你咁多都無咁多花巧嘢,trashford學下人啦,

Welcome back Wayne Rooney

講個笑話 福勁過包皮

未見過

遊樂場咋

慢慢行出法甲先啦

派飯黎講
成個歐洲冇對手

山寨王

樓主好波

福頭淨係學大步推鬥跑嗰下
冇學埋門把握

我好波過福狗

真係傻鳩嚟

如果rb打列斯 會唔會有球員猝死

包皮扭波揾起腳機會
福頭扭波搵繼續扭波機會

射術盤扭決定都勁過福好多

打和啦
一隊行出法甲打歐聯
一隊行出英超打歐霸

巴打識波

乜今場法甲黎咩

踢farmer league拎R聯亞軍唔算

曾經傳過加泰獨立嘅話 巴塞會踢法甲
所以一定係法甲嚟

屌 我都冇留意
Sorry

我無話福勁過包皮喎
拎法甲聯賽入波之後屌福狗廢
兩個聯賽水平差咁多 有咩值得比較

Kean1年內過左法甲勁咁能多既
上年係愛狗仲係柒下柒下咁

艾巴廢姐

烏柏美簡奴踢親歐聯就成條傻鳩咁

明架喇世界盃歐聯又係靠隊友

入決賽 靠屁馬多啲

佢啲明顯基本功好左喎

根本左腳都要起多啲腳
派飯狗下下唔撚射撚有進步咩

星期四場波轉左中立場
咁重有冇作客入球

明明大家都係🐒 點解大家差咁多

佢而家連右腳都唔撚射
佢個腦壞撚左

有

皮膚黑啲都係廢啲

笑話

Cup cup cup cup撚到無位射

傳波又唔準 企位又差

有hehe睇

gueye有牌半場已經換
fred有牌成場唔換

Hehe

諗起就激氣

靴里拉加油 打柒疤狗

包皮又爭d

艾利神翻黎了

包皮推大位 係為左搵起腳機會
fukpanda推大位 係為左撞落人地度

唔通去到歐聯都on99後防自己傳咩

達史

包皮行出法甲遊樂場未

唔自己射jm9

頭先勁撚到

Cls包皮

Rb對住猁就派膠

包皮成場波一巴一巴摑落個白痴仔度

包皮勁能到

疤條中場輸晒

咁咪轉會去疤蝗囉留喺法甲點都去唔到小花牙朗級數

歐霸今輪有var未

慌佢唔走？本末倒置，踢法甲=廢，白痴仔

Rb輸多球

Upamecano

rb依隊垃圾得我哋先會輸

RB一崩又要輸5粒

Rb

輸2球on9波

猁狗又起機 molamola

走左先講留喺法甲遊樂場咪浪費左自己

包皮兩球
不過踢法甲成唔到大器啦

包皮>>>trashford

包皮

可唔可以make sure福有睇今場包皮表演

又一巴車落去

Offside啦

呢下係trashford係咪又cup返幾下

睇完又係左cup右cup

發覺你真係弱智

中間包咗啦

平排

屌

佢唔會有sense識跑去執second chance

唔畫線真係留嚟造黑哨

無所謂啦，入兩球都成唔到大器

包皮踢法甲真係浪費 應該去巴塞丫嘛

將sancho筆錢轟落包皮度啦

包皮一定mvp
呢下fake得勁靚

BTW AWB曾經凍結到包皮可能已經係佢人生最大成就

包皮fake一下就過，trashford fake嚟fake去仲係原地

有個法甲棄將去咗carry 我曼條前線

kean都入埋

垃圾

肥普

係人都知
包皮講緊係去緊大哨level

十六強出局

Farmer league

唔夠喎

巴

疤黑哨都輸

今次巴黎晉級喇掛

一年約100m都唔夠?

人哋點會肯黎

包皮係等去蝗啦

疤菜超級市場應該黎緊大平賣

點都係去鍠啦

雙殺疤狗

都係得返鍠/鏝

其他人都出呢個價咪唔夠

包皮睇得曼聯上眼既話 2個sancho既價錢都要轟喇
包皮點會輪到曼聯買阿

2021年仲用巴斯基斯

鈀都未必會放啦 點都死留住包皮

柒頭死疤狗黑哨都輸

唔放過兩年free

2022完約

一年約點撚樣唔放？綁住佢？

疤狗嗰幾個老屎忽除咗小花之外全部都體系球員, 乜鳩碧基影帝艾巴全部都冇撚用

佢凍過好多人喎

諗起生死線輸俾rb就嬲到仆街

佢地班老野跑都跑唔郁
條中場垃圾到 偷場完全搶輸晒

輸google隊最撚on9

碧基 艾巴唔廢 不過年紀大
影帝就真係體系球員喇

本身直程唔應該係生死戰

Angelino球球波都撻Q
生死戰就上哂身

今場輸件右閘都唔係老啦

仲好嬲條肥佬

哇真
唔講都唔記得條死賤種

如果件右閘對既係柒頭福。。。

呢兩個啲防守都好撚垃圾啦, 艾巴叫做仲有一招走身後然後cut back比小花撞射嘅

小花跑唔郁 已經無得逼中堅龍門阻人build up

包皮靚撚到

又入

4:1

包皮世界級

包皮輕鬆到

又一巴

我福射會點

法甲遊樂場 射術好唔計~

唔會射

cup完射唔出

踩停個波等兩秒
等人地後衛到 再揚兩揚 被人篤走埋個波

咦你唔撐福喇?

如果佢咁都cup我電視都打爆 順曬右腳都cup

好撚勁
完全唔似22歲

肯定唔會咁射

波都拎走埋

仲有冇柒頭攞麥巴比同柒福比

戴帽又點，未成大器

‘福同包皮差唔多’都唔係我講
我係講法甲farmer league 山寨王
嗰個post我都講再留法甲 咪浪費哂

冇得比
未來世一

都似會係咁

屌 唔係12碼我都唔知美斯有出場

我地180分鐘完封包皮
可惜16強都入唔到

笑撚死 now講波佬話hehe踢法斯文

有名你叫小花, 一到關鍵時候就隱形架啦

其實佢踢波幾陰濕

為了專心英超的賽事
退出歐聯 就不必打美斯

唔可以用年齡黎講既
係質素上既問題
美斯 牙朗 包皮個22歲 同馬福lin個22歲幾十萬條街
你比馬狗踢到26歲都係咁能廢

fdj thx

算啦只會做vdb2.0

買到呢件嘅話普巴同條死肥佬真係即刻躝唔該

兩個都唔撚同位置

睇電話佬今年既表現 haaland冇曼份既話 4-50m執電話番黎同般奴夾都幾好j

vdb可唔可以幫幫手

下場買psg贏4:1或者2:0先
咁就可以炒多次8:2或者報返上次1:6既仇

Lin22果陣係英冠其實唔差

疤菜今屆連歐聯錢都少埋 佢地今個財政年度埋單應該就破產

vdb搞成點仲點會水人黎

FDJ deep lying拍Fred搶波好過啦, 前面就般奴key pass同遠射

係咁打錯字sorry

唔q賣人等仆街

嗰陣我覺得贊奴沙仲好過佢

啲幻幻 Pedri puig都幾好

我果陣中意Lin多啲
由其黎完香港我開始迷連
對傑志果球好撚靚

有時隔離飯香姐

其實唔係好多件值錢

電話佬成880k 稅前週薪

笑撚左

Fati

可能唔係未來

好想蹂躪佢個仔

福狗馬狗會唔會唔好意思

所以咪放走左蘇狗

最值錢 fdj o丹
買到fdj堅正

我地主場對RB果陣
派飯狗撚到佢弱智咁款
好彩入左拜超

馬狗下半場球空門 卡叔球中楣

收唔番錢喎好似

睇番我地對psg都唔算好差
但對rb會輸真on99

牙朗 小花兩個唔退邊有世一做

丹比利又係2022完約
一年約唔撚值錢

今場已經收左小花皮

呢件留比第2間啦

仲有牙朗

個薪資負擔已經減輕左少少

疤都係等重建
暑假有depay 韋拿老母

比件fati我曼

重有小花 電話佬 fdj 3件高薪

Pedri幾好, 求先轉身再比直線基沙文

放得出黎都唔係曼爭到啦

做咩走入巴區即討抽水

炒朗奴高文嘅話應該唔會簽呢兩件掛

疤都係等班青訓上位
Eric Garcia下年都翻巴塞
依隊疤都喺高峰好耐 係時候重建

我嗰年睇季前熱身賽諗住青訓終於可以出到似樣嘅技術型中場所以好鐘意贊奴沙, 反而廢Lin呢啲攻兵由頭到尾都冇好感 嗰年有入場睇曼聯對傑志

我曼都係似會爭丹比利啲球會多

免簽喎 同埋應該都唔會炒高文啦
邊個教都死

收唔返錢已經弱撚智
so9準備拎多年西甲啦

我見連有突破有射術有速度 以為佢上硬位
點知一返去英國即刻比人借走

對上一個魯營戴帽係97年軍刀

牙朗竟然未試過

嗰期大衛施華馬達奧斯爾好撚勁, 諗住贊奴沙可以向住嗰個方向發展點知比人擺咗去打翼

打比郡又贏
爭升班附加賽12分

幾次都淨係梅開二度

當時傳過Psg40m買J仔

大家都摩納哥出道
馬仔肯成材未

明明好多人都識得屈速 點解包皮跑起上嚟咁撚恐怖 次次嚇得死人同可以比到人威脅

佢技術好得嚟啲決定又成熟所以咪咁勁, 好似C朗以前咁

包皮可以吸引幾個防守球員再分波出去
福狗就係死cup左右腳 再出時間靜止術

數據黎講
後防冇巴塞咁差

30歲都嚟緊 仲要880k
送都要諗諗

疤而家係管理層出事賣完屁
古天奴 丹比利 電話佬都唔夾隊波

Arthur換Pjanic 仲要keep影帝 Big gay

巴狗想唔想知點先可以係巴黎贏波
有個挪威藉教練幫到你

Arthur換pjanic好似係財技嚟
但無可否認嘅係 佢哋啲操作好有問題
成日諗住買個即食嘅 夾埋小花尾嗰幾年條水

英冠真係亂局黎

今日Mengi打右閘

rb連而家隊猁都入唔到波 但我地輸

送so9過去教

疤西甲失21球
曼英超31球

今年歐聯對p$g黎計

疤隻Dest 廢到仆街

無睇呢埸但佢好似話攻好勁㗎喎

我睇法覺得包皮控住波都好清楚周圍咩環境 真係隊友有空位 佢會傳出去
馬就一拎住波 就睇唔到周圍咁 只會望住1ON1既對手 所以無咩幾何見佢有咩靚助攻或者分波
福就一時時 佢拎波應該都睇到周圍既 但係條友個腦好似有問題咁 一時就keep住成場都玩配合 一時就成場自己扭 永遠拎唔到個中間點
不過當然單計爆發力 控波技術都係包皮高D架啦
所以福馬同佢比 都唔太有比較既意思
因為都相距幾遠

福狗成日扭完有空位又唔傳又唔射
佢打右邊少左cup中間 多左傳中助攻
最近佢啲決定又係好曳
馬就等賣算啦

琴晚包皮最後果球，如果係福頭/馬災處理 肯定左吸右吸妹到起唔到腳然後鳩撞舉手，馬再送多個厭世皺眉

麥巴比係朗拿度級數，拎住個波跑動嗰下真係好似當年大哨咁又快又高威脅。

福馬就係啲一般歐洲好技術既年青球員升上黎， 唔係完全廢，但一定唔係世界級或者一線

根本就唔係咁嘅料，有價就放啦

880k隨時仲衰過山狗

拎得出依個人工簽Ramos好過

西甲D人工咁誇張
電話佬 795K, DDG最高都係375K
定我搞錯左D咩

新亨利
WHO

有無人同我一樣
覺得巴比3個餐士比福至多得一個入球

身價仲要貴過包皮
究竟吹到有幾大
個身價9成係唔係包埋mbe頭銜

可能1球都冇

我覺得係0

扭完有空位就出時間停止

所以加左至多2個字

佢會突然cup/推入死位

未扣稅

我馬

一球都無

見到包皮, 望返福真係喊出嚟

連先係一線英

條友上腦就似入最難既第一球
其餘就唔似入到

最後個球一定吸返兩腳先架啦

包皮 一個簡單變速 已經有空位射波 就響袋

包皮有腦好多啦
點解佢跑上黎咁恐怖咪係做決定快 做動作果斷囉
控個下已經決定想去邊 知自己呢個MOVE係想有咩END PRODUCT
福頭次次係邊扭邊望邊思考
轉數已經慢啦 諗咁撚多野咪慢上加慢

應該一球都入唔到
條柒頭一定死扣爛扣 冋埋佢隻左腳生蟲 識閪射波咩

馬第一季已經頂峰
本身對佢期望都幾大
唔知係咪轉左打9號位害左佢
冇哂突破力

福哥要紅色狀態🔺先可以RB咁球球中

福都會變速過人
但過完會停係度等人回追再插兩野花推落人度
一係就cup返落人度
用腦諗都知你過完人人地係後面追
你cup返停去大位
人地回追咪順手可以偷埋你波囉
唔知mbe幾時先識醒

派飯福同m9 睇下人地點踢啦，睇你兩個真係吐血

福同馬通病都係唔穩定 ，反而木開始上返力

以前馬d碎步變速過人好撚勁 依家無哂

所謂既以前都係上季 今季無曬 跌watt跌到

不過上季除左入波果幾分鐘 其餘時間都屌緊

踢波消失89分鐘 1分鐘入波 而家連果一分鐘都無埋

冇對比冇傷害

多鳩餘啦
佢第一季咪9號位 自己識搵空位拎波去舞
而家無樣有自信 最耍家既FINISHING都無撚晒
佢早兩季 機會好撚少都好都入到唔少波 而家單刀見佢同福都預唔撚入既

木天生射手
左右腳都得仲要大大力
練好埋過人我覺得佢有前途過馬福好多
不過係驚佢俾球場外生活影響前途同成長啫

馬今季哂chance既次數真係
門前執雞都可以射撚落個龍度....

第1球原地左cup右cup
俾biggay大腳清走

第2球對住空門又cup
cup到個中堅起返身再ban出界

第3球半單刀大力射龜 駁到角球

不過呢場係疤問題多過係包皮太撚勁
250 Foden 沙拿都做到呢場佢既野

頭1-2都幾肯定
第3睇下好唔好彩射中龍彈入龍門

冇貨賣啦 黎黎去去都個一兩招 比人睇穿晒
除非勁到洛賓咁 但佢唔係

但係曼聯英超入球數係排第一，雖然修仔幫咗唔少

主要問題真係防守上面，好多場臨天光瀨尿輸死球

成日FF福馬如果有哥狗教

俾哥狗教一早棄撚左馬狗啦
唔撚迫搶懶到閪咁

加陣馬都閪埋，費sir 走後咁多任領隊得般奴收購係成功。。。

買唔到夏撚，買住個包皮先

曼除左錢憑什麼吸引包皮過黎

痴線
憑咩

1) 普巴
2) 錢

記得舊年d人仲話福屌打包皮
仲成日貼呢張

憑牙福

福個份自信係邊到黎

麥巴比第三球傻鳩福實帶返入中間先起腳

占

shaw
awb
hehe
romero
ibra

睇完加利佬講啲嘢，原來加利佬都係迷白lin反龜

fifty million down the drain

原來upamecano又搞笑

第二球?Mukiele黎

望完包皮再望返福想喊

世柒

Sor 鏡頭之後影住upa搞到我誤會咗佢

fufu

包皮果啲先係好撚勁

假身一推就過 勁到仆街

簡簡單單明過你

包皮果啲係真係製造到空位 自己去唔到都拉空引到幾件圍佢
福馬係衝去人堆死去
無腦真係無腦

柒頭福左插右插都仲係原地，一樣勁到仆街

時間停頓

前隊長Gary Neville認為，Maguire的問題是因為他的拍檔是Lindelof；Lindelof的問題是因為他的拍檔是Maguire。

Gary Neville表示：「Lindelof是位好中堅，他能很好地觀察、閱讀球賽，如果他的拍檔是Rio Ferdinand或Van Dijk，那會是很好的中堅組合。」

「但如果他和Maguire拍檔，就出問題了。因為他們二人都有點墮得太後，曼聯需要一個主動上前攔截的中堅。曼聯花了8000萬鎊買Maguire，他肯定是正選，但他們應該簽一個體質好、踢法類似Bailly的中堅來拍住Maguire，一個有速度、能應付高空波的中堅。」

講基本功同個人技術可能三個都差唔多，但個腦就真係好大分別

唔止個腦 技術都差好遠啦。

有買貴無買錯

龜有買貴冇買錯 冰係買錯

Sick ball

簡單講 兩個錯配

今晚會唔會有牙麥睇

Ramos咪啱曬佢兩個

證明迷龜係on9

簽返黎玩一兩年
支持

福有拉 但有時拉完唔係即交
你睇番前兩日官方po shaw asst精華 有球係佢拉走咗兩個 交比空咗嘅shaw出球asst

其實最主要係佢先要放棄自己入波呢個諗法 做多d助攻

加利佬都迷冰反龜

唔係後晚？

加利佬叫蘇蛇用麥湯打中堅

唔值噤貴

聽晚

記錯
係聽晚2點

再講得唔好聽啲
你落後嗰時要斬波做混亂
用拉龜唔好過馬卡

2點波最on9 4點開波都話可以早啲訓夠鐘先起身 2點波真係唔知訓唔訓先好

證明只要係人都睇得出迷龜係錯誤

已經慣咗4點踢都直落

兩點最西

2點波睇完已經4點
訓得一陣又要起身

FD? 做返次Agent Marcus以後都唔屌

好唔好意思

加利仔感覺好似每日講一個建議，大包圍咁實有一個中之後就出嚟攞彩

所以咪教華西教到屎咁囉

典型講波佬

嗰陣睇摩一歐霸係最西

只會講80m買番黎一定係正選

之前特西話Neuhaus係人選，不過唔係首選
呢家傳Valverde

麥龜起碼可以係必然正選多1~2季

華維迪幾好呀

呢件jeng
過黎跟卡叔啦

好耐無睇賤種波
呢條友咩類型

Mathias Pogba unveiled by NK Tabor Sezana

Mathius Pogba, the brother of Paul Pogba, has signed with Slovenian club NK Tabor Sezana and been unveiled on social media.

Pogba done deal

如果一定要換一隻中堅咁一定係換白連先過換龜啦

睇球皇片覺得neuhaus勁啲

佢會唔會自卑
人地包皮啲決定合理幾撚多馬就食屎啦重差

迷龜終會戰勝歸來

Valverde 全面好多，佢本身除咗個人技術，傳送能力唔會差過 Neuhaus 外，速度，體能同對抗性都遠比 Neuhaus 好

不過同樣哋 Valverde 收購價錢同難度都高好多

好似大傷過？

傷患紀錄就無大傷過

成日分唔到Llorente同Valverde

Lan

Marcos Llorente係馬體做萬金油都踢得好

Llorente靚仔少少

防中踢到上前鋒

Manchester United are watching the progress of Andre Silva at Eintracht Frankfurt. Silva's goalscoring has caught United's eye. United see him as an alternative to Haaland and believe they can sign him for around €30m #mufc #mujournal

[Sky Germany h/t @tribalfootball]

技術我覺得neuhaus好啲，valverde就身體質素好啲
Valverde比較似謝4嘅踢法，neuhaus比似林8嘅踢法

係米蘭果陣好廢

最近打埋右閘

我都記得，不過30m 又想搏下

德甲啲前鋒
祖域 華拿 就算包輸阿姨都係咁入波
德甲前鋒啲水份好撚重

可能得利雲 夏撚靠得住

利雲被人屌大賽穩形
夏撚太細個未知成長成點

夏撚係幾勁嘅
不過留意到佢背身都唔係特別好
所以都要俾啲時間佢

Lewa上季歐聯屌打世人咁滯

夏撚個頭搥唔係好得
不過新一代啲前鋒都係咁
而家英格蘭ban埋十二歲以下唔可以練頭搥
會繼續惡化
卡叔依啲買少見少

所以我覺得佢某程度上係技術好啲嘅盧卡古
唔使j太勁住

佢唔係傳統9號 佢都係屈速+身形多

依家賣少見少
你想要9號又後生
一係就華倫西亞件m.gomez

包皮下半場有球單對單對住dest
一下變速就過左佢左腳射埋
根本完全係簡單野純屈速
但換轉福肯定左妹右妹等到人番齊黎

狼隊隻占美尼斯好好丁
不過9成收皮

今晚睇Kounde

呢個我愈來愈覺得是偽命題
馬背身唔叫好亦唔算差
好態時起碼叫Hold到兩三秒
但結果都是咁閪

冇中場插入或者右邊拉空先最大問題

係呀
咁樣撞到個頭
踢得返 都一定就住就住
佢哋依家件jose廢撚到

哥狗都冇背身前鋒 達蛇都冇 咪又係咁踢市場都冇咁滯都唔知屌人唔識背身做乜

Ravel

次次都係英超神射手美羊唔講

呢啲真係冇計天生要食藥但禁藥唔食得

咩事

以前聽講佢勁過普巴

下條友喺多已經俾人屌敗家

好似有專注力失調定點食藥對佢最好 但嗰隻係禁藥

咁黎到英超拎到神射手呀嘛

佢同mk係多出哂名敗家雙星，但係講親都有人話mk係德甲mvp黎到水貨係德甲兵唔掂

mk係敗家到高普係多收皮既其中一個因素，講親都無人信死話德甲mvp，有睇既話個陣高普攬mk做契仔仲勁過而家sob攬任何一個

香川有排創造機會好似歐洲頭幾都比呢兩條友敗哂

但係德甲兵美羊黎到拎到英超神射手又次次都無人講

之前以為佢又係自己性格問題，原來係有病

唔關事啦 佢啲生活搞唔掂

成班一見係自己青訓就猛咁吹捧

一早講咗唔傷嘅時候用Baily唔好用冰狗架啦

Neuhaus會跟馬高羅斯過多蒙特啦, 之後就再轉去拜仁

聽你講完畀摩爸爸炒到撲街

冰狗咪直頭兩三場就派一次膠添

仲未計嗰場閪馬晨早比人趕走咗

都無話1-6咁癲牙...

比人大炒一場都係失3分, 幾場派一次膠就失多好多分

你覺得姐

Adhd呀 點唔關事

Manchester United remain in pole position to sign winger Jadon Sancho, with the player set on returning to England. People within Borussia Dortmund have accepted Sancho will leave and the asking price could be around £87m this summer. [@cc_eckner, BBC] #mufc

Adhd喎 不過原來係因為想屋企人加餸開飯先偷波砵俾人踢出隊真係

之前係叫幾貴

一億歐 開返咩60+30算啦

Valverde + McTom

老老柒柒仲有邊隊追sancho, 好似唔見有傳

追下欄好過啦

Fiorentina centre-back Nikola Milenković ‘will go to play in the Premier League’, as both Manchester clubs ‘are fighting over him’. As for the price, it’s expected for Fiorentina to ‘cash in a figure of around €35m’ for the defender. #MUFC [GDS via @Sport_Witness]

With lots of interest in Jules Kounde, Manchester United have been named favourites to sign the Sevilla center-back. United are supposedly willing to pay £60M for the French 22-year-old. [@larazon_es] #MUFC

Manchester United must decide whether to offer contracts to U23 players Puigmal, Mastny, Harvey Neville, Max Taylor, Charlie McCann, Reece Devine and Connor Stanley #mufc

[@samuelluckhurst]

Sergio Romero and Joel Pereira are both expected to be released by Manchester United this summer as United have no intention of triggering the one-year extension in either player's contract. #MUFC [MEN]

Popular Manchester United Under-23 'keeper Paul Woolston, 22, is due to be let go after spending two-and-a-half years with the second string and Lee Grant, 38, is out of contract in June and unlikely to have his playing contract extended. #MUFC [MEN]

Manchester United are looking to cut 3 goalkeepers from the wage bill next summer (Woolston, Romero and Pereira) after concerns that they currently pay £600,000 per week on goalkeepers. United are also unlikely to renew Grant contract. [@samuelluckhurst] #MUFC

夏辛福綠, 新四大尖刀

冇啦淨係得我曼，其他隊嘅同位置已經有人選猁有埃及法老丶軌又有契仔丶鄰居又有馬列斯丶史達寧，妓又有pepe
拜仁又有Gnabry ，皇同疤都各自已經有人選

所以辛祖剩係得我曼係一個潛在買家，多狗唔放俾我哋就基本上可以話冇人接貨

呢4件 快d清
隊波多龍到

平啲放應該有隊想要

60m+ 就得返水魚曼

咁係嘅，如果價錢靚仔嘅話就好多人想要㗎啦不過多狗點會肯咁撚平放，坐底點到65M以上

賣到馬都ok嘅

問題係有冇人要佢先

仲要90m
咁都簽真係水魚曼

我曼簽人係咪自動＋20m
當其他隊就快破產個陣
我曼仲繼續用水魚價買人

70m都比多佢

派飯男

法甲班磨碌球會開始無錢
木狗醒下去嗰度搵嘢食唔該

馬+70m 換 Sancho+下欄 deal?

Camavinga

拿度

Lille隻Gomes

人地識走空位拎波
我地就企定定接波 咪要背身頂住對手拎波囉

佢識鬼咩 加埋隊波嘅scout newtwork都好似麻麻

咁Scout network我又無懷疑過
u23嗰堆幻幻都睇咗幾耐先入貨

達蛇有拿卡喎 猁狗沙拿都做唔少背身

呢六七年有邊個上到位

傷左？

你是講末來定過去?
過去嘅話嗰一代咪福麥Dean T
Chong嗰一代搵唔到一線隊定位多數Fail

你都唔會出架啦

福柒吓柒吓, Dean唔似上到迪基亞世界級, T仔唔夠班

Cm

2-0 變2-3，佢同澳網真係唔夾

咁睇你點定意啫
你睇返其餘PL隊邊隊似我地青訓是上到一隊Key Player/Rotation
我曼重視幻幻比其他隊高得多
而且又唔失禮

其實個問題會唔會唔係個正前到，比你背身set到波，你左右兩邊都係唔爭氣

好似以前費查奧沙半正選就ok嘅, 要做key player擔大旗就食得屎

p

問題肯定係正前，就算唔背身都跑入去搶點

企禁區邊等波到托咩

之前120m 宜家87m 我就覺得60m 加10m add on 都已經係最盡

Both?
City仲駛追咩？
要左閘仲好

鄰居話35m之嘛，買嚟襯下衫都好

87m係英鎊
計歐元只係120m減到100m

TRAVELLING SQUAD

De Gea, Henderson, Grant; Bailly, Lindelof, Maguire, Shaw, Telles, Tuanzebe, Wan-Bissaka, Williams; Amad, Fernandes, Fred, James, Mata, Matic, McTominay, Shoretire; Greenwood, Martial, Rashford.

華輸機，你最好就唔好放，攬實sancho 過世啊。
唔好比我發現你今個暑假低過一億放sancho 啊（係要一炮過1億，少個崩都唔得）

如果比我發現低過一億放sancho, 我第一個出嚟恥笑你啊，笑足你一世，華輸機

Dean
Williams Bailly Maguire Telles
McTom Matic
Greenwood Mata James
Rashford

留名Amad, shoretire坐足全場，VDB呢？

Amad Shoretire

無卡叔
又要睇福綠馬災難組合
amad有debut未

mata終於出現返

Shoxxxx仲快過Annabelle上一隊

屌係wo睇錯 屌 70m 歐元都俾多啦 仲想100m 咪撚賣攬住過世啦

卡叔唔會場場踢啦 真係老
Amad應該有後備

咁嘅時勢, 有隊出1億分期都當佢贏啦

木狗拎住90m游埋嚟都唔放

OGS says Cavani and Van de Beek have muscle injuries.

Vdb 咩事 大名單都冇

佢唔係唔肯助攻
係決定太慢
閱讀球賽能力差
上場佢有球帶落右路底線
麥湯同般奴喺禁區頂都吉晒
般奴攤晒手要波
佢仲要諗多兩秒先俾般奴
呢兩秒對面已經睇到般奴標埋過去

Mata

Ole confirms in his press conference that there will be no Paul Pogba until March, Donny van de Beek + Edinson Cavani both not travelling to face Real Sociedad tomorrow night, with Anthony Martial + Scott McTominay both doubts to start the game, too.

Shoretire Amad

得番半年約 唔同佢續
halo咁投閒置散半季

咁多人有傷

#marcus2030

原來Kane暑假就28
前鋒買唔到下欄 Kane真係fit哂

下一個舒寧咸/hea 碧

可以 50m

拜又爭我哋啲目標

Max aarons上年暑假係傳巴塞同拜仁
不過好似嫌貴無買到

球王

佢去鏝城跟哥狗好過啦

上年拜疤爭Dest 拜爭唔贏就買左Sarr
今日就到Aarons

但拜仁仲有隻柏華得嗰24, 又有甘美治頂到，唔會課重金買隻英格蘭幼幼呀？ 係都掉落去買前鋒

真 就算要走都去隊穩定爭冠有歐聯踢啦

唔知點解 歐霸幾有信心打

球王
派飯王

理論上人腳應該要入到四強

放心 蘇蛇唔到4強都唔會俾人淘汰

柏華勁撚廢

Vdb呢個時候傷咁黑仔
呢場本身隨時係佢今季最後一場正選

佢有adhd 呀the athletic 有佢個專訪好撚長 但值得睇

See u vdb

Ole Gunnar Solskjær on Shoretire and Amad: “Not just for experience, they’re there to make an impact if they have to. The boys have done well in training & they're talents that we want to give experience to. They’re travelling & then let’s see if they come on the pitch.”

There is a real chance of Amad making his Manchester United debut against Real Sociedad tomorrow night given the injury news. #MUFC [@RichFay]

Pavard點會係廢 有佢解放甘打防中拜踢得順啲

Sob學野啦

蘇蛇例牌出口術

die hard fans 仲要係閪咸

爵連定護連手

同一個人嚟

係咪中左武肺

問過價，full set 899太貴冇買到

UEFA have cancelled the youth league for 2020/21 meaning Manchester United under 19s will not be facing Real Madrid next month. [@sistoney67] #MUFC

低消拎冠啦

係我

班德甲佬而家成日簽英人幻幻當淘寶

亨利教般尼矛夫

有撚狗 marco silva wagner 個啲唔揀
揀個美職都撚唔掂既

撚伯仲收緊軌份人工, 馬高施華應該等英超隊

屌帥係咪都待業

加利仔冇讚到麥龜
只係講用咗80m一定係正選

件黑金好靚

上官網買£50

如果Maguire 40-50m就係good deal
而家Overpriced 仲要比埋隊長
好難唔用

都無乜可能咁平, 鄰居買件ake都40m, 麥龜仲要英人

師兄，其實我係相中人，我唔明點解你要偷影我，仲要放我上Facebook既熱狗page，然後又擺我上連登。

馬體會係咪想讓個西甲比疤蝗？

買唔到 買卡法 都得架

卡法就買到？

卡法會唔會係下個Caroll Benteke

賓迪基 差好遠掛 佢係衰多傷 D傷仲多過黑迫

Puigmal好勁 但佢肯續咩

連一隊都唔肯升黎跟操 點續

所以加利仔果句咪講得岩囉
冇野值讚功能只係80m買番黎同埋係隊長

踢少1場lead6分
點讓

咁麥龜的確冇乜好讚, 最多佢頂到高波同埋係英人, 一定唔值80M 冰狗咁soft係根本唔啱踢英超

蛆

jm9

波圖秒入

新特蘭又入多次EFL trophy決賽

西維都入波鳥

多狗

Welcome Sancho

who needs sancho

祖個44號咩料
踢左摸奶同大巴落後備

2021重有人j sancho

柏爾馬加盟
好爆得

大巴就啱啱復出 kulu會比摸奶達好用

比人teamkill

見到馬踢到咁
咩人都會J架啦
我想J埋J仔添

黎到變新馬福

唔通J死柒頭派飯黑鬼閪福咩

三舊都垃圾

唔覺佢踢唔到英超喎

dahoud

夏撚hold波轉身去埋好勁

啲埋身對抗同高波耐唔耐就柒咁囉

夏撚

Sancho Haaland

夏蘭特勁到

Haaland is the answer

打包過曼啦

下年既進攻就係咁

下躝輕鬆到

有無人覺得Haaland好似當年朗隊啱啱嚟嗰陣

#AntonyMarcus2030

夏撚勁在有速度同可以扭一段, 不過就冇利雲同簡尼嗰啲hold波分波咁勁

Haaland表現好好，但硬係覺得佢踢法同lkk好似，lkk以前係拖肥同西布朗都好勁

步大力雄 爭啲又入一粒

60m 買sancho就fit

夏蘭特技術好啲

Lkk係拖肥時都扭得下

爭D又因為跣腳送多粒俾人

把握力真係好強

入完未呀夏撚

勁到cls

我係木狗即刻攞張一億支票出黎

We need 下欄

琴晚龜頭安都入3粒
夏撚又想整夠3粒

福狗呢D波肯定唔會第一時間射

呢下無人讚reus

如果個經理人唔係死肥閪
成件事就完美

Cup返幾下先

鍠會唔會打包夏撚 包皮去蝗

右腳cup 然後另一個後衛到
再向左推 發現無起腳空位

一轉台鏝就入波

Foden又入

另一邊 科頓又入

省中人

鍠有撚錢咩
冇買人知咩事

話鏝打得好
不如話自己打得7

可惜包皮只係踢fama league 不成大器

調轉諗
佢地谷左咁耐唔買人
應該好快黎料

Why not both

連運到有埋 睇黎會拋甩第二名起碼十幾廿分 好似上年猁咁

1:1

列察利臣

夏撚呢啲先叫前鋒架ma

新一代純中鋒真係得haaland一個

始終覺得過幾年之後嘅新絕代雙嬌係包皮同夏欄

包皮去皇夏欄去巴咁好似小花c朗咁鬥多十年

派福上位做卡叔個位

就奇

佢身型似中鋒，但踢法唔似中鋒

迷包皮黨煩到 事實法甲真係低英超兩，三班
拎對聖伊天入波就屌福狗垃圾 福狗都試過後備入黎對Rb帽子戲法啦 咁樣都唔代表福狗係同包皮同level
包皮留喺法甲做山寨王 好難認同佢會去到小花 牙朗級數 轉會去西甲英超一定會比而家進步得多

利申: 覺得福狗最盡得包皮六，七成實力
討論包皮而家未夠資格做球王 笑下法甲廢就追住吠 煩到

快到

唔好期望佢係支點

牙朗小花 88

分分鐘派路都88

兩個一齊反cup

應該得牙朗cup到

去就去撚硬
只係希望佢哋嚟曼聯玩兩三年先至過去

今年仲唔係包皮登基

睇幾年歐聯有哂答案啦下話

哥狗啦 四冠王

祖防廢到

派路同撚狗真係咁上下料 屌帥教果隊祖勁好多

其實上季入到歐聯決賽 靠屁馬>包皮
Psg都做左幾季十六郎

只要唔係英超果幾隊拎就得

一日仲有馬福依兩條弱智係度 隊波有夏撚真祖都係哂料 球商零 決定差到 又冇人教

條友弱智 唔使理佢

見#4

世界盃都拎埋仲喺度講踢法甲未夠班乜乜柒柒

你真係死撚咗佢算啦

波圖D 妖人咁撚勁既喂

倒掛金鉤都出埋

自己背身TICK 起個波倒掛
咁撚有創意

干c卡奧教波有d料

Kounde啲身型應該打唔到英超啦

過黎教下福哥

愛記咁撚守得

Ching燈到

又燈

sor

靚到呢。。。

鄰居冠軍啦

依家先講

中國香港輝講兩句 笑到我

Chiesa

Morata

又兩場差唔多時間入波

鄰居輕鬆穿埋盤

迪布尼出返 玩撚哂

唔通咁都有12碼

兩場最後都唔知做乜柒咁完場

似係跣親啦

靚cup wow

西維爾個中堅一般般喎

都好過冰人啦

屌你耶狗踢左邊好撚勁

[達哥對決] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區204

17連勝 又新一個紀錄 cls

C朗歐聯再次大展腳法 助球隊取得客場入球

唔怪得福狗話佢要學牙朗

補時個球其實應該要12碼

妖人
Fm幾好用

睇返聯賽榜原來我哋英超入球最多

對修狗炒返黎既，其他隊好多無敵1：0

仲有列斯聯都6粒

寧願啱啱果5場場場1比0

最多話佢唔夠高，踢英超有隱憂，但個人能力上 Kounde 真係頂級

最大問題係 Kounde 嘅身價好高，加上身高問題，曼聯肯掟咁大筆錢去買佢嘅可能性都好低

今晚J仔出唔出到?
睇個款會落哂力咁踢

愛個場最尾絕殺和波 錫和波
呢度都4分

錫菲聯係輸波，西布朗和

慈善球會

打包haaland sancho la diu 兩個都夠打西維爾

最近2場對住包尾呢2隊, 福馬一球都入唔到

David Moyes : "I spoke to Sir Alex who asked me to send Jesse his best wishes. It shows Sir Alex's interest in all the young players he has, he's very interested in young players and he's pleased with good start of Jesse".
-
"I refer back to my time at training Everton I bought Phil Neville and Tim Howard from Manchester. Phil is great form mentality, I hope Jesse will do the same in West Ham".

Chosen One x 0.012%

Haaland+ Sancho please...
有佢2個真係點打都得

牙朗嗰球咁都無pen

仲有猁狗同阿狗

唔要求太多
只係希望J仔帽子戲法之後都唔好剷草慶祝

出拜龜就睇J仔剷草
出拜冰就無機會睇

T龜？

死多兩錢重

依家睇見你條撚樣出場我都腳震

有心check 點會唔知

lin pls

你好weak

仆你個街.打個電話叫個外賣叫我掃code

見到
百份百都大大聲講出黎

熱門post第一個就係

老J燒蘇

好彩unblock吉子，差啲睇唔到

佢真係好鐘意大大聲話人聽食藍店

連登好撚多傻佬
頭先禮金post都一件

從來都冇block過佢

真係好撚on9

得啖笑

依家係公海都比人捉佢用字,比人鬧支那仔

吉子

柒到咁唔入佢都對唔住自己喇吓話

咁多間唔食食百分百

好想要下欄

大6 仔真係好似每日唔俾人吊下唔安樂個隻咁

M底確定

歐霸前夕竟然比我抽中

柒頭支那狗終於自爆

食藍店重大大聲講 抵啦

Link呢

#676

佢自爆咗啲咩

喺cctoy話自己食藍店

m記.7仔都係藍店
你無撚計嫁

已經代表cctoy挽留支那子

百份百藍到黑都揀得落手, 咁叫揀間無咁藍

仲有邊間藍得過佢

食完仲要上cctoy講出黎
阿媽係咪生漏左個腦俾佢

佢繼續將自己做開既嘢 當係全世界都會做

想睇包皮對下欄

條友其實係咪都係上網想擦存在感

吉子,王騎,港父呢三條傻鳩一撚樣, 波台柒完就去cctoy圍爐

原來食野揀黃店已經係道德高地

食藍店都算 仲要大大聲同曬全世界講
之後仲要話返食黃店啲人企道德高地
On9真係無極限

反正遲早支那揸哂旗
仲抗咩爭

另外兩個去cctoy啲po相對正常啲
吉子而家玩爛埋自己個避風港

cctoy咁鍾意正皮佢啲po又炒車

咁撚樣都有140個正評 on撚9

點選

link 呢
我completed block

仆你個街.打個電話叫個外賣叫我掃code

- 分享自 LIHKG 討論

咁有趣嘅嘢竟然block

block吉子會少左好多笑料

從來都唔扑人
只係扑過爵連

仲有人記得小草

G

她供稱因與家人及男友有爭執，而搬到案發的工廈單位與3名被告同住。

公家雞

反福又豬

蝕底啲我哋拎福仔同包皮一換一啦

包皮21+9 in 29app
福 16+11 in 37 app

😑

我哋福仔仲係排緊歐聯射手榜第三

好仆街

真, 咁得意既手足我唔捨得扑

我地要一個可以雞姦巴塞既人
多過要一個可以派飯既人

馬狗換唔換到一隻手指?

換到上半身 就係換唔到用黎踢波對腳

你淨係扑女

靜啦卜乖

百分百好似藍店黎

一個為你甘去蹈火海的人?

吉子：道德高地太高
你吹唔撚脤佢地
我就唔撚信成世m 記大家樂.7仔
你一餐都唔食唔幫親
如果之後有幫親過.死全家
邊個夠膽咁講?
要真係餐餐食黃店先叫做黃
咁可能人人都做唔到連登仔

佢地依家正中計中共計
黃鬥黃.唔做足100分就唔係同類人

支那仔真係好撚風趣幽默，自己做唔到就覺得其他人都做唔到

其實唔去m 記大家樂.7仔真係有咁難？

唔知個支那廢老係咩邏輯
唔食呢啲垃圾有幾難

如果高登執粒有冇人會覺得可惜？

呢個post睇得出吉子好重怨氣

信得過嘅因為佢哋有專人驗真假，stockx啲鞋全部都係經佢哋驗過先至可以擺上去賣，不過喺嗰到買鞋你預咗一定要食炒

next Anthony Martial係讚緊條友定屌緊條友廢

即係好似cfs咁，你喺cfs買嘅波衫都係經佢哋驗過，確認咗係堅嘢之後先至可以放上去賣

之前有stockx員工散流四

咁仆街㗎我冇買開潮鞋，所以唔係好清楚，但我淨係知佢哋有人會負責驗真假

Ching,想買邊對

公廁yeezy

召喚敏狗

佢個名同人都係公廁嚟

HP私服?

係 Steam有得down
都幾多人玩

好撚柒
咁多對得Zebra入到眼

偏偏最公廁就係呢隻

朗尼角球戰術有心思

【Now Sports】英冠打比郡領隊朗尼轉為全職後，成績漸見起色，其佈置角球戰術的心思，也獲網民大讚。
前曼聯隊長朗尼（Wayne Rooney）提早掛靴，專心執教打比郡，主場以2:1擊敗米杜士堡時，其中一次角球引起廣泛討論。

開賽15分鐘，打比郡獲得右路角球，5名球員離奇集結在禁區左邊陲位置，3人則站在近柱位置，導致米堡守將不知如何佈防。之後，5名球員齊齊散開，1人走向遠柱二傳，頂給近柱的球員破網，見盡心思。

「這是我任教以來操練得最好的1星期。」被問到與別不同的角球戰術時，朗尼把功勞給予助教基雲，「我們花了很長時間演練，基雲向展示了其想法，我覺得很好，便實行出來。」

打比郡近6場取得5勝，較降班區多出6分，朗尼有望擺脫「頭腦簡單」的惡名。

朗隊回家吧

好多又矮又瘦嘅人着Yeezy好撚柒

又真係幾好

Ching,咁你想買嗰隻使唔使食炒

估唔到朗隊真係識D野

Yeezy例牌要食 不過價位算係咁

呢啲角球好過之前羊比龜嗰啲排球二傳corner N倍

我估會成為之後角球新潮流

Welcome Rooney

個作者係咪on9
朗隊都叫頭腦簡單
咁福狗嗰啲叫咩

咁我真係寧願攞3000幾去買件曼聯時期嘅牙朗波衫不過每個人鍾意嘅嘢都唔同

福狗連個腦都冇埋

算唔算足球史上最誇張既轉守為攻

我覺得很好，便實行出來

好彩兩點啫

俾多少少時間佢儲下exp先啦，最低限度俾時間佢建立到自己既班底同教到有成績比大家睇（教到打吡郡升班）先啦，太快返黎教對佢對曼聯都唔係好事

名叔教練團再添一人

真 sob 教多一兩季先退

點你老母

今晚場波係意大利踢？
咁曼聯入波係咪照當作客入球

好似係

我寧願佢唔好翻

修夫基2018世界盃嗰陣啲死球咪又係有心思

Quicksell 啦垃圾球員

qs啦

林伯太快教車仔未出事

都唔識升㗎啦

Party Bag?
應該會大跌價

會唔會朗隊就係我地一直等緊嗰個阿sir

抄德乙隊

咁都比你中到

著曼聯衫幾好睇

有冇var睇返龍門訓低左

Quicksell啦 好邪㗎

又出口術

見到橙卡都唔開胃見親都諗歐聯on9出局

有帶去咩

The understanding is Dean Henderson is starting for Manchester United against Real Sociedad tonight. #MUFC [MEN]

夜神屌死你呀，佢好迷小草架

條女同陳同佳一樣, 完美犯罪者

咁都可以全身而退

同班狗多p完無事又話你知

準備出局

人地有閪，吹咩

佢喺睇開呢啲

留名睇amad

又有得睇拜利熱血飛剷

終於出dj

後備放哂ddg同grant

麥龜 awb又全勤

so蛇
有b 有軒 有占
終於唔係勝利11人

對面夫添

j仔 hattrick吧

插喉都會繼續踢

睇過幾場皇蘇
隻Isak踢波好怪，但係又成日入到波

有b仔 有贏波

isak 3球
J仔2球

Amad應該debut啦 換五個

80m買返嚟用到咁盡, 無功都有勞

未撚驚過

柒福咪霸撚住前鋒位 俾我木上

專心聯賽陣

James Masterclass

新J仔James準備教訓舊J仔

正前綠木？

我地隻isak仲勁

應該福中間 木右

邊撚個shoretire

Ole好似放風試緊綠木位

假曼躝啦

17歲幻幻 啱啱係u23升上黎

馬連歐霸都無正選

卡叔傷？

Ddg grant

假曼

因為要留返英超正選

屌你老母又有閪福
係咪唔撚識出馬達

拉車應該係正前
定係占士 綠木 拉車三個隨時換位

無正選都會後備上場

On9 so9 放兩個龍

T<>b
Williams<>awb
Matic<>mct
Shoretire<>bruno
Amad<>rashford

新福狗

我估今場如果福又鳩cup鳩帶下半會入達叔

算唔算workrate最高既陣?
希望一人走多步 踢出黎有驚喜
特別係james 難得有得踢

放鐘斯得唔得

畀法國爆炸頭坐下後備都好過放ddg grant

唔放都冇人可以放 妹vdb卡叔全部喺屋企睇波

陣間龍門傷出 蘇蛇又然

卡叔喺英國

盲

so9落自己好過兩個龍

你又柒

落多件幻幻

放Hugil好過

放鐘斯坐下後備 解凍都好呀

mejbri都傷左如果唔係可能帶佢

佢傷好喇咩

蘇蛇都費事帶咁多人去，橫掂佢儲開換人名額

寧願係新greenwood

下傷左
放higill or mcneil la

傷好啦

除非佢想俾人屌老母 柒左咁多場仲儲印花

佢唔傷一定好過死杜狗啦

下個應該係giggs先

今場守和都收貨
皇蘇唔易踢 次回合番主場先做佢

個樣幾似 踢法好似係攻中

到英冠占表演

蠃唔到 同so9做忌!

但係好似冇講佢波衫幾號？

余奶廉屌打

又冇馬達，冇馬達點破大巴

74

珍
不嬲迷佢
下個到佢外流

唔好咁痴線啦
上年我哋英超第三今年講緊英超歐霸衝冠
你哋班友同我講作客皇so都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

身高唔夠

我地打包尾兩隊一和一負

佢算快 打閘都ok la

傑仔feel 打閘助攻唔夠 CB又唔夠高
要外流東南亞聯賽先得

見到佢地出國都係帶返正規口罩 平時英國用真曼口罩都係鳩流

應該人地有規定, 自己國家鳩hea就得

實係啦 唔係使鬼去祖記度踢

英國啲口罩又廢又貴
50個要$250

終於有james

今場落後先嘅機會有幾高？

糖狗仆街

Hi傻鳩

咁撚多google 隊係要中隊勁嘅

越覺得你地睇低睇賤垃圾曼佢就會越勁

馬屎亞睇嚟季尾真係有機會賣
（如果有人比咁貴人工嘅話）

呢個真，睇高吹奏就奶嘢

尤其是今晚個陣咁奇怪
然後你地仲要百踩

Morata都賣到60m
馬點都有人要既

廢翼

上年咁勁
至少賣70m啦

準備開波5分鐘先失一粒

J仔正選

我估三分鐘内

求LINK

箭頭比木踢好過比福

真 一陣又睇吓佢衝人人堆

Lm j子倒戈鏟草

睇怕今晚又係妹

Vdb係咪傷撚左

支持

未撚驚過 點球佬

鏟草除衫慶祝
然後大叫屌你老母

曼區手腳唔知有冇link 呢

入波前要扭過隊長

有無餅爺

輸贏好閒，比返d爭勝心睇下啦

J仔首名入球

鏟草

開唔到

準備撚telles

牙癲歐霸有正選心滿意足了

又可以睇福狗瘋狂cup波

咁有冇作客入球？

出哂sliva 贊般沙

如果James個位係J仔

帶住波衝入人堆 以一敵三

個場又幾靚喎

沙仔 真曼

綠木正前

左福右占

綠木中間

狙主場喎

蛆個主場喎

占打右好能廢

b????

B哥

????

bailly 扭波好大膽

B

on9福

爭啲世界波

福狗又射龜

福

包皮入咗了

屌你老係射龍

屌你老母又炒單刀

福哥阿吊你

又省中人

B哥係m5最佳拍檔

屌你老母臭西

差啲輸埋

Trashford

差啲輸

話左賣b

有冇link footybite冇

福狗

屌奶星

包皮扭過龍入咗

Ford

馬已經入咗

前後都廢到仆街

兩個中堅鬥廢

拜利

J仔差d

啲防守廢撚到

自由龍?

又射失單刀

j仔差啲助功

馬唔會贏身位

占終於掂波

應笠就唔笠 弱智仔

Fred

垃圾福

一開波平安鐘

fake完再射都得

福狗自己知埞既
就自己舉手換走自己

垃圾福有睇包皮埸波，又唔學下人

閪味濃烈

兩點西波

福狗收皮算啦

j仔好勁 回家吧

fred搶完又鳩比

冰

J仔想贏

條友冇腦 踢多三五年都只會係咁

我都見唔到有

Fred啲傳波質素低處未算低

唔講呢啲啦